Admin ----> Perris Password -----> oracle

Al iniciar sesión saldra las opciones en el navbar (Dependiendo si es Usuario o Admin), entonces debe registrar
un nuevo usuario para comprobar.

En el menu de mascotas, en el inicio esta la Galeria con opciones para ver los perros dependiendo de su estado,
pero no tiene un template respetable, pero funcional.

Contiene:
-Registro  Usuario
-Login
-Logout
-CRUD mascotas (Modificar, Eliminar y Agregar ---> Admin)
-Listar Disponibles para  Usuario y adoptarlos
-Galeria segun estado (Template caca)
-Listar todos y rescatados 
-Al adoptar, pregunta si esta seguro y al confirmar elimina los datos del perro (DeleteView), 
no profundice en el cambio de estado.

No Contiene:
-Recuperar password
